其實YOUTUBE係咪歧視香港人? 點解日本YOUTUBER可以年薪10億YEN?

做YOUTUBER做撚到帶名錶,揸藍寶
d KPOP 2線或以下既明星都冇佢咁有米

低能 跟view數 分紅
日本 億幾人口
香港 700萬 差幾遠
所以想做utuber搵大錢一定係打英語圈

西方國家先最高啊，台灣係超低，比香港仲低

係睇view數 地區 同廣告商
尤其是廣告商係重點
好多時黃標唔黃標
Youtube唔係話哂事
係同廣告商有deal
邊類型片敏感唔落得廣告

人口係一個因素
CPM又係另一個重點

香港人youtuber出名貴，之前有特輯，國際廣告商話係亞洲搵香港youtuber賣廣告最貴，你諗下，香港youtuber訂閱少過人又敢收最貴